當晚盧偉聰出黎講係講騷動，條八婆夜晚出黎就講暴動

呢家又屈落盧偉聰到 當人失憶?

笑咗 班狗仲做林奠政治工具